太古城一男子初步確診武肺！

昨天還說是假消息，但有線剛剛報了

又係太古城？

ER狗: 點解會係我中喎

今次隻病毒專攻中老年中產

屌，同事住太古

愈爆愈多

好難控制

中大獎啦 二百萬買太古城

有五毛昨天仲話疫情轉淡，呢隻毒高度傳染，無咁易完結

仲記得一句，「你警犬做一世都買唔起太古城！」

睇日本社區爆到連源頭都搵唔到就知啦
香港唔係人人高度戒備靠個濕鳩政府嘅話 晨早過千宗確診啦

咁Buildings Department 啲人咪好慘
日日經太古城

佢哋已經比地產商迫到星期一要返工

屌呀
上個禮拜去megabox就爆
今個禮拜去太古城又爆

準備大手大手買太古

邊度講話假消息

超級帶毒者

咪撚做囉

all in口罩好過

咪再周圍播毒啦你 thx

睇黎個疫情差唔多完

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

幾時去禮賓府參觀下

超級被中毒呀

借位
[推上熱門]電郵師出嚟啦！促請監警會盡快公佈有關《反修例事件衝突現場警方處理手法及武器準則報告》

去警署

睇吓有冇唔見銀包

啲呀sir逼得人多係有報應既

去狗屋啦

大吉城
mola mola

我出300萬買三房單位

今日得一件？重有冇？

未知

新聞話:確診者之前在急症室睇過，照過，驗過係陰性，走得，近日再發燒再驗先陽性確診咁難驗測，隱形病人真係唔少

好消息

幫幫手，攞個意頭去中環大館參觀吓。

含撚啦你 我住緊呀 咪撚爆

搬咗舖喎
主動舉手返去個大本營lor

why not both

係未fact check ，琴日網絡出左消息之後
電台半小時新聞都要加句，今日未有人確診武漢肺炎

好快到振美

又係地區性自私瘟疫

重點係唔想比仆街地產商橫行

啱
因為中產重鎮
#趙家賢 #太古俠侶

太古坊喺太古城隔離
相繼出事

所以其實有時恐慌好有用
枉一堆左膠仲係度話人恐慌
#恐慌無罪排外有理

D人見太古出事好開心
乜心態？

仲有成班狗住太古

冇得home office?

太古城

都唔係
好多公務員
上次立法局最多人投係葉劉
不過加埋泛民都係多啲嘅

去灣仔大館度報失話你蒲太古時跌咗銀包 記得入去前除罩空裝報案 有人問就答撲唔到罩 報完出返去記得戴返
另外麻煩係度單聲講你住邊區 thx

*Message to BD Colleagues*

We have been informed that a family member of one of our colleagues of EBDs has been confirmed to have contracted Novel Coronavirus today. The colleague has no symptom up till now. However, the colleague concerned will be quarantined for 14 days until 22 February 2020.

The colleague went back to WKGO on 29 January 2020 (*12 days ago*) at about 2:00 pm for about half an hour, wearing mask all the time and only stayed on 8/F without any contact with other colleague during that period.

Please note that while we have only been informed of the case today, we have been keeping on our enhanced cleansing measures using 1:99 bleach everyday from Monday to Friday, particularly as a precautionary measure, a full scale cleansing of WKGO office and communal areas by 1:99 bleach was completed on 2 February 2020. We have also consulted Centre of Health Protection immediately and were advised that no specific urgent follow up action was required. As a general advice, cleansing with 1:99 bleach on a daily basis is necessary as one of the precautionary measures to fight against the epidemic. This has already been in line with our current practices.

Nevertheless, we will further enhance the cleansing arrangement in view of the latest situation. We have arranged another full scale cleansing for WKGO office areas on Monday 10 February 2020. Arrangement for NBDs offices will also be made.

We will continue to closely monitor the hygiene conditions of our office accommodation. We will also inform you of the situation of our colleague as appropriate.

The working schedule for the coming week will be similar to the last week while the manpower requirements will be reduced after we have critically reviewed the workload and output last week.

Thank you for all your continued support and vigilancy to fight the epidemic together.

今次革命非犬類公務員都開始變色

藍絲仲話終於有一日無確診

仲諗住差唔多爆完

太古城 GOAL!!!

其實有冇人真係會買太古 成40幾年樓 同價買新樓都得

振美先係住太古

下個到你

振美住山上面嘅康怡
Er狗住山腳太古城

ER係太古城
振美係康怡

謝振美

奇異種子最慘 冇得㩒耳仔

連續14日冇確診先話好轉啦，得個1日就想好轉？
靠你林奠d屎橋，明珠變死魚眼啦屌

唔係咁爽啊
黃埔花園之後太古城
屌
儲銀彈真係冇死錯人
快撚d 暴跌

試吓揾警察求助

直接問狗攞CSI罩

唔想返BD

最好唔好 犬舍裡面安全 要把握報案個3黃金幾分鐘嚟感染

你屋企爆未

應該係真啦。有記者係太古城ready

幾時去晒19區狗屋or狗宿？

2016打蛇餅果次
Sorry 淨係搵到明報
其實係分薄左票所以先係投比葉劉係最多
票倉其實係康怡太古小學果邊，另外有三個係南區

所以我先問佢住邊區

係咪同之前其中一個確診同一間教會

同一間教堂？

太古咩層數
屌 成棟樓人心惶惶

但之前係小西灣 唔係swk

慳返個多一個
本身出街1有義務要戴罩
另外我極度懷疑啲警犬會唔會比你

西灣河有間教堂之前有個確診患者去話彌撒

去禮賓府ok?

屌 肺炎仲要搞教會活動
搞小幾個星期係咪會死

係咪西灣河聖十字徑個教堂？
個到有人確診 附近太安樓又有 筲箕灣都有

但我頭先聽佢話筲箕灣小教堂wor

教會活動d人唔戴罩？

幾時去警總參觀下

太古地 西灣河 咁多Cases 嫁！？

睇個樣似大爆發

大型聚集已經係高危啦

耶撚
廢中籃絲
奶共

隻病毒係連燈仔黎...

太古城大平賣
大家描好準備

適當嘅恐慌即係夠緊張係好事嚟㗎喎
等於一開始嘅時候武漢啲人仲相信國家相信黨，香港人已經開始恐慌緊

話左個樓上教堂得廿幾人 唔係聖十字架

太古城商場

返太古坊 點算

奇異種子b

仇富瓜🤔

假陰性，支那都好多單

依然人來人往 放心

太古人識分散投票者
請留意第2、3、4名高票者

單對單打 （兩次區選/ 區諾軒vs陳交配個次補選）
太古城東、西、康怡、康山
全部都係泛民贏建制

唔好再吹太古城係葉劉票倉
太古人表示想嘔
thx

太古城有藍有黃 全香港都係

ER sir 係住明宮隔離個座

超級帶菌者?

係呀，最好太古全中

我識個病人...佢長期唔戴口罩....

你執定包袱去隔離營把啦

是咪戇鳩，唔講邊間教會，咁啲人點知係唔係自己果間

唔撚好番教會住啦

太古城

2003沙士價 = $2,873/呎
2020 肺炎價 =